拜個閪年，逗封閪利是，食件閪年糕，支那人啲習俗好撚嘔心

快撚啲移民啦，手足
去一個冇支那節日嘅地方

牛B死了

仲以為有呢句

仲有得睇老閪衲嘅po